咩英文名一聽就覺得係靚仔？

Edison

james

Peter

Master Wu

John

一個post 知道曬連登仔英文名

Joe

Ken
Peter
JOJO
Keith
mary

Alex

Andy

Franco Wu

dick

Tom

Marcus

Bob

JO.JO

Handsome Gor

咪臭係
Jack

Chris

JOJO
DIO

Alex
Michael
Jeffrey

Zack Torres Roy Ivan Adam

留自己英文名大會

Jason

Ben

Godamn

Henry

beckham

Kenny
叫得kenny都好型

Peter
Tom

Ben Chow

擺明係毒撚名黎

Rex 一聽就知係大隻仔，黑黑實實，陽光靚仔

Daniel

sky

Alvin

留明睇自己個名

Fernando

Wilson

識貨

lineage？

wu cfu

Travis

曹君如咁大隻

hugo

Wayne

Latway Wu

Sam

Kelvin

咁都叫好型 ？

呢個真

諗起訓練營

Master WU

Roy

Eddie

Lex

Mark Mike

叫tom多數傻仔黎

JOSEPH

多謝

Fernando torres

Feng Wei Quan

Moving

Andy

Anson

leonardo

Dick

有冇人覺得叫得Gordon嘅都大大隻隻

Idoit

一定係Leslie

zero

sky哥哥

Charles
James

識幾個呢d 名既人 未必靚仔 但多數有自信 媾幾多女

Wing

Sammy

Desmond

懷疑上面講Alex 既識我

Agger

wucfu

Sky

Vincent

正想講

Kenneth

Shawn

Christopher
Ryan

Don

Me

nicwai

Aaron

Bobby

liam

Lee yin chun

Jon
Ramsey
Ned
Robb

屌 真係識一個

Keith

vincent

Dickhead

Jerk

Gay

學生妹：YYLam

Jon snow

咁耐都冇Alan

Carter

Zero

Leo

下我識個瘦到仆街

Andrew

Aries
Avis

Dickson

thx

Edwin

個個都打哂自己英文名出黎

早洩夫

Luke Shaw

Bosco

超級認同

rex

Leslie

Thx

Louis

俾啲掌聲聽下先啦

我係咪識你

stefan

Denny

Apple

我都覺

Dick&Dicky

Angus!

Kenny

Anthony

啱啊 識好多Angus都好靚仔

Dick
Willy

Tom for sure

Jimmy

靜係知通常叫Terry嘅多數都係戇鳩

yaya

Neal

我男神

Steven
Cyrus

改左標題但內容一樣既post

Chung
Sheung
Nam
Sun

Jayden

Victor

Ray
Tommy
Hincent
Eric

Danny走唔甩啦

Hason

Jake

Max

Edmond

入黎就係想講依個

Jacky

nathan

Jonathan

I am Rich

Simpson

Michael Leung
Mix Leu

gay

Sergio Leonel "Kun" Agüero

Donald

Valentino

Eruki

Kevin

Nigga

識個又矮又扮野又成日吹水嘅肥仔

David Yun

hollis

LESLIE
TONY

Anakin

垃撚圾 死虧佬嚟

Alan

Dom

Kyle

認真 Sam Samuel

Richard

River

jason

Danny

Hi Ben 毒撚名死埋一二邊啦

咁Benjamin又點

似好假嘅肥仔

我鐘意果個唔係

Sunny

Handsome

mcdonald

penis

Peter
Jeff

BLIND

Issac/Isaac Matthew Louis

Bean

大隻嚟講 都算係嘅

Trent

Justin for sure

Matthew

Carson/Karson

Felix

Matthew 識得叫Matthew都係靚仔

dickson

Gary

Lam Jo Sheun

John Yeung

William

Kaming

Dayo

Charles

Marco

Henry
Jordan

我咪係Jayden

Himmy

Mountain

Felix
Ben Benny
Dickson Dicky
Tom Tommy
Jeffery
Desmond

More

Hugo

仆街 我無英文名

Btw Nicholas

john

Dennis

個個打自己英文名岀嚟

Hugo富二代feel

kyosuke

Ivan

Amy
Jackie
Apple

男人婆

davis

Dusty

Torres

john wick

beeno

seven

Angua

Nick

Ibrahimovic

Lincoln

Roy
Ivan

Ernest

Sean

kevin

Thomas

Wayne rooney

呀Me呀~~~~

Jaime

Sherlock

Lam Ah P

有兩個fd都叫Justin，都係高富帥

Boss
Super
On9

Billy

大隻仔薯君如

Conor

唔好係google search willy圖片

咁耐都未見有elliott

Andy
利申：我就係叫Andy

handsome

Ching

兩個都識
柒頭毒撚黎

Christopher

張超雄都一樣名架

Wu nick Wai